以為呢兩個字，毀我一生

其實
我冇必要講
做咁耐人
可以磨蝕既自信
都磨蝕哂
可能你會覺得
一個人
本身已經咁冇用
仲要上黎宣傳
自己幾冇用
搏咩
講真
我咁冇用
有一半或以上
係我控制唔到
講真
講俾你地聽呢d野
唔係引人注意
搏同情
或者咩
所以都揀
夜晚人少少
先至出post
今日食晏
公司樓下
有個公園仔
類似open space既野
咁有個細路
同佢媽咪
坐係度
個細路玩緊隻
馬騮公仔
即刻諗返起自己
細個都鍾意玩毛公仔
仲要都係馬騮
可惜俾屋企人揼左
其中一樣
想同屋企講
就係細個揼我d玩具
冇問過我就揼
我介意到依家
望住個細路
好似睇返自己
最慘
係個細路
笑住咁望返我
我心諗
大個你就知
我個心
係個刻
電光火石間
幻想佢大個左個樣
六呎一二高
屋企有少少錢
老豆老母錫
溝到女
就算唔開心
都起碼過得舒服
都揾到d
令自己高興
偶然氹到自己開心
既人同事
現實殘酷
唔係在於
付出左
都唔及d人
一黎就擁有
係在於虛偽
有條件既人相信
係天真
冇條件既人相信
係自己蠢
芸芸眾生
人大左至知
能夠對你講真話既
可能真係
得返自己一個
連最親既人
都未必敢講出口
都有秘密
都有私心
好似而家咁
自己對住自己
如果仲要自欺
做人仲有咩謂
其實要講
又何止呢d
千言萬語
係出面
就連一個字
都唔敢講出口
甚至得返自己一個
都唔敢寫出黎
係個心度
噏俾自己聽
就夠
多我一個太多
少我一個唔少
世界一樣會轉
咁多年黎
長年累月
每日每分每秒
身心靈
精神上
所受既摧殘
再努力
都敵唔過現實
再講
亦只會
更顯得自己心虛

屌你老母唔人大左啦咩

又
點撚樣
呀

屌
你老
母
個
爛臭閪
收
撚
皮

屌

post it to腥架 la

連打字同隔行都唔撚識
抵尻你俾人飛

屌你個閪，咁撚大段野
係邊兩個字姐係